928四區集結！直接集結！毋須遊行！毋須申請！

先向何君堯執葉大律師致敬
係何律師教大家毋須申請不反對通知書

適時毋須遊行
直接幾點 邊到準時集結 時間到就開波

其實一早就要咁玩
還掂612 大家都知 有冇不反都一樣
咁點解仲要申請？仲可以節省申請資源同時間
同時減低申請人被捕風險

我係到建議928雨傘五週年
重現85 七區開花
但改為四區！

下午1530 準時到達各區

1. 黃大仙廣場

2. 金鐘天馬公園

3. 旺角行人專用區

4. 沙田百步梯

點解唔建議七區？
1. 勇武集中
2. 留其他地區 eg荃灣/元朗 做下一個戰場
3. 某地區撤退不便 eg屯門

重申：
遊行唔係無用 而係有時係和理上陣 有時係勇武上陣
自私啲講 我最想全民勇武
勇武可以和理非 但和理非唔可以勇武
勇武既人愈來愈少 咁邊個來取代呢個位置？
勇武個基數需要一直提升
係香港 係無「足夠」既一日

舊底勇武派朋友：
我地唔可以再等開波先出現
對手策略改變左
我地要學會「準時」
如果唔係 連副本都入唔到！

大家覺得岩既 幫手推

時勢唔同 玩法要有改變

講返七區危險性
當時磨左咁耐既大罷工
有d地方一係送頭 一係無人

Eg天水圍 荃灣
荃灣去到好夜先開始有d人

所以絕對唔建議咁多區

721 811 831 新屋嶺

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

721 831

我明白出面仲有手足打緊 我都係岩岩返到
聽日又機場（照理推機場先？）

你有你推 我有我講
9.28
10.1
絕對需要時間去達成一套想法（唔想用共識）
再傳開去

其實下星期就係
希望大家唔好介意我咁早講928 甚至10.1

幫手推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

黃大仙人未齊狗已經郁你依家長駐多狗

用宗教集會名字最好

已經唔需要

用宗教集會名字最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會。

好型香港人都可以！

咁咪地鐵集 一齊上去

用宗教集會名字最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多怕事和理非唔敢出嚟。

點解 928 ？
101 十八區

巴打睇嚟唔係黃大仙人

推

叫得郁就係囉

928 係咪先話10.1
同埋講左唔好咁多區

但我次次都有打黃大仙

我夠唔係港島人 旺角人 沙田人
咁係咪唔講得四區

地鐵集唔到好多人就要上去
狗呢排狂守黨鐵站
常駐重狗
分分鐘坐都未坐暖地下就射你tg

唔係
係黃大仙依家難度比之前升級咗好多

但同時 黃大仙都好好打 又好走

咁到時黃大仙集結既人 咪即場轉場=快閃咁打姐

黨鐵大家有眼睇
巴士淘大截 唔係冇先例
唔通37m unlock慈雲山

講真
上次黃大仙打完都散到
係因為打快閃 唔係一早放風等狗嚟捕你

無錯
講時間地點 就可以
夠鐘就自己行

幫推

其實係邊套戲？

928 929 10 1

Atomic blonde

咁先節省時間
同埋所有人都入到副本

睇下點

清潔18區連儂牆

啱啊 唔需要申請又搞呢搞路 直接今日打後多區開花
集中一區開花根本已經俾班狗準備好哂cut哂交通圍班
而本身唔係近個區既手足又唔熟路

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

黃大仙撚祝你好運

呢個要推

Push

係美國果幾條友應清楚向美國國會與眾議員表明.
"公安條例"嘅立法本身就同"紐倫堡法案"一樣,立法本身已經係公然撕毀咗聯合國人權公約.後面發生果D反而係枝節嘢.
傾掂呢樣,其它嘢都可以唔使再講.

Yes

Yyyuuu

推行動po

Testing testing is

Ggg HY

集中啲係好啲 支持

pish

Ttt

Ycuy cyx yxtxtcthi. Hi oh

支持

Ohhococucyoc y

Cvyff ffffugugigigugugufugug

Tttto

Yes Hhhjkkvv

Ty

push

青衣聽日試水溫啦

Push

922機場 927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi集會 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

地點唔好再揀金鐘 班狗己經熟到無得再熟

勇武集中好重要

推呀 928

4區ok

但我覺得應該係新界西，新界東，九龍，港島咁分，方便各區人返屋企，自己又熟路

其實係928定929

推 贊成咪撚申請不反對

真
黨鐵封站好撚難走

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

又去金鐘又會有水炮車

oh

該區都有良好市民架,可以開放一晚,接D仔女返屋企,打麻雀又好,隊啤食花生都好啦.
到步後,雙方通知親友位置同報平安.

分區係咪弱智,明知依家既做法係圍捕,一少人就好危險,同時間前面果堆黎黎去去都係咁多人,乜撚野幾區開花都係因為果班人搭車周圍去,冷氣軍師咪撚分散哂d人啦

18區人力分散 搞唔掂 無記者嘅區好危險

要講定
同佢做大壽

有埋 和理非更開心

又分區
同埋828是民陣搞遊行

叫得郁 一定

我冷氣軍師？

分區係因為太多
太多所以少人 所以圍捕
你玩撚左社運幾耐呀 企得幾前呀 出幾撚多次
平時我都唔會咁樣問尻人
屌我冷氣軍師？

9.28係民陣
咪10.1 呢個係concept 問題
唔撚係單一活動屌你老母

直接落樓就集結
唔使塞車，唔驚黨鐵
一定準時，仲可以隨時上樓補給

你出撚到去望撚到最前得番幾多人?分埋4區,每區幾十?定你打算組織埋d抱撚住個仔既人去沖?

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

尖沙咀同九龍塘可否加入

我剩係想問,咁到時我係咪要係網上面講定我地會去邊撚到?
如果唔講,我去到既話得我一個,我係咪帶撚住d抱撚住個仔既人去沖?

準時好緊要

次次好似民陣咁吹雞去港島先係最多人

仲要講撚到你分撚左4區所以佢唔會圍捕咁,咁樣咪姐係分4區圍捕囉on9,到時人少左仲難走,你近既區d交通仲要block哂,更加難走

On9 你要講咩地區既前線幾多人先得嫁
場都入唔撚到 實少人嫁
用下個腦啦

呢件事就係要令勇武入副本

講定同無人
你唔識分？
講定完又無人 邊個同你衝？你會唔撚會呀
唔好問埋低級問題 浪費我智慧

你望下85罷工7區
有4-5區好撚激
你就個濃縮分區有效啦

612 721 811 831 新屋嶺

612 721 831

4 5個區好撚激咪又係果班人囉屌,同埋果陣都未開始好似依家咁次次圍捕,依家佢擺明見你少人就捉,你再分散一定好撚大獲

呢個要集中推啊!!
929全球抗共
10.1賀佢老母

有搞頭

再加上佢封鐵封路,你愈分散,愈難支援,就算有校巴,校巴咁要4區去哂?

手足俾人搜埋屋都仲咁堅持
其他手足勇武啦
最緊要 救人

知唔知圍捕成因係咩？
例如成班打金鐘 推散你
後排無經驗既驚 亂走 走哂無路走既地方 eg跑馬地圍捕你呀

和議，申請遊行話俾人知路線行到邊依件事好on9

直接喺個位集合，再即場決定去邊

所以你仲分開幾區?咁唔係更加應該group哂埋一齊?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我認為唔好亂用宗教集會嘅排頭做野。

荃灣一早巨多人

仲有929

分完區咪中心開始打 要撤咪撤
我屌 點解講極你都唔曉
地理仲咁撚廢

岩岩咪講撚完圍捕原因係group埋

無勇武下午去過

Pish

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

痴線,唔group埋就唔圍捕?咩道理?

唉你真係好撚煩
屌我冷氣軍師
懷疑你先係

唔group埋就唔圍捕我真係唔撚明,姐係你覺得人少佢就唔會拉人?

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

pushhh

睦公長期一堆狗罰企

佢地會上車涼冷氣

依四區唔錯 值得去發夢

五區好啲 五大訴求

818咪玩左囉,170萬人一齊玩添呀

可以一試 集思廣益

屌 你唔撚明就睇多次我講乜啦
扭曲我意思再無限擴大 自我延伸深化
我講緊由打個個地理位置開始撤呀
唔撚係走到跑馬地呢d地方呀屌你老母

全港清潔大行動
清走建制堆垃圾

【和你shop攻略】

毋忘五大訴求，毋忘7.21 8.31

但齋係連登推係無用，唔夠宣傳，出面嘅人唔會知有活動

制裁黑警 解散警隊

我無嘢講

928和理非大遊行加定死線
929和理非多區集結加重申死線
930大罷
101集中一地

tui

一齊去黃大仙廟拜神唔撚得呀

721 811 831

101已經話多區集結，928又多區集結？

推唔到都要推

點解無人推

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題